## Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

Деструктуризация - это способ работы с сущностями различной сложности, путем разбиения их на меньшие части и присваивания их переменным. Такими сущностями обычно являются объекты и массивы. Таким образом сокращается код и уменьшается риск ошибки, если структура действительно сложная.